點解連登仔成日同啲假膠咁認真

睇post唔睇名 唔起底
有啲曲到圓都仲有人信 我睇到眼都突

邊個假膠都仲未知

因為lin燈大量垃圾00後

系甘架啦 有幾出奇🤔

米系，連登仔正辣殺

因為小學雞唔識分真心定假膠